你地會點叫依種糖

鳥結糖
牛軋糖

push

pieh

pish

香蕉糖

了結糖

same la

雀仔屎

啲台灣大陸譯名好撚戇鳩
香港應該要有番自己香港人嘅名
鳥結糖萬歲
利申非港獨

最近發現d香港人同大陸人一齊叫牛「扎」糖 文化入侵

扭結糖

了結生命糖

我本身做糖果鋪賣呢d糖，我以為係兩隻糖黎
香港就叫鳥結糖(不過香港史蜜夫9月執笠喇，希望鐘意食既人就買多小小啦)
台灣/大陸就叫牛札糖

強帖留名

Strong post lm

hard pish

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

thxx

牛鞭糖